## Лабораторная работа №3
## ПИбд-21 Астафьев Алексей

### Программа - простой калькулятор 
**Вся логика выполнена в двоичной системе счисления**

**Что делает программа?**
1. Исходную систему счисления
2. Два числа
3. Арифметическую операцию
4. Выдаёт ответ в двоичной системе счисления

Ссылка на видео: https://drive.google.com/file/d/1X2YivSwIt7xS8i6ZtcZZ24nlGxdKpbR0/view?usp=sharing


**Тест программы:**
```
Введите систему счисления: 8
Введите первое число: 672
Введите второе число: 24
Введите арифметическую операцию: +
Результат: 111001110
```